[
    {
        "id": 118,
        "question": "Genellikle üzeri siperli masa lambası veya ayaklı lamba",
        "letter": "A",
        "answer": "abajur"
    },
    {
        "id": 1556,
        "question": "Bir yapının genellikle dışarıya doğru çıkmış, çevresi duvar veya parmaklıkla çevrili bölümü, ayazlık",
        "letter": "B",
        "answer": "Balkon"
    },
    {
        "id": 1357,
        "question": "Elindeki parayı harcamaya kıyamayan",
        "letter": "C",
        "answer": "Cimri, cimrilik"
    },
    {
        "id": 542,
        "question": "Ucu yassı ve eğri, büyük iğne",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çuvaldız"
    },
    {
        "id": 194,
        "question": "Açık sözlü",
        "letter": "D",
        "answer": "dobra"
    },
    {
        "id": 566,
        "question": "Bilirkişi tarafından yapılan inceleme",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekspertiz, Ekspertiz raporu"
    },
    {
        "id": 1489,
        "question": "Etken, etmen",
        "letter": "F",
        "answer": "Faktör"
    },
    {
        "id": 971,
        "question": "Sonbahar",
        "letter": "G",
        "answer": "Güz"
    },
    {
        "id": 246,
        "question": "Kıskançlık, çekememezlik",
        "letter": "H",
        "answer": "haset, hasetlik"
    },
    {
        "id": 1197,
        "question": "Gerçeğine benzetilerek yapılmış olan süs eşyası",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmitasyon"
    },
    {
        "id": 1857,
        "question": "GEMİLERDE BULUNAN ODALARA VERİLEN İSİM",
        "letter": "K",
        "answer": "Kamara"
    },
    {
        "id": 621,
        "question": "Kelime, sözlük",
        "letter": "L",
        "answer": "Lügat, Lugat, Lûgat"
    },
    {
        "id": 316,
        "question": "Büyük, geniş, mikro karşıtı",
        "letter": "M",
        "answer": "makro"
    },
    {
        "id": 641,
        "question": "Sinir sisteminin uyarıyı iletmekle görevli anatomik ve işlevsel birimi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, nöronlar"
    },
    {
        "id": 931,
        "question": "Kışı geçirmek için yapılan çoban kulübesi",
        "letter": "O",
        "answer": "Odak"
    },
    {
        "id": 367,
        "question": "Bir maddenin herhangi bir yolla elde edilmiş olan özü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özüt, özütü"
    },
    {
        "id": 1181,
        "question": "Otobüs terminallerinde aracın yanaştığı, yolcuların inip binmesine yarayan bölüm",
        "letter": "P",
        "answer": "Peron"
    },
    {
        "id": 396,
        "question": "Yönetme, düzenleme biçimi, düzen",
        "letter": "R",
        "answer": "rejim"
    },
    {
        "id": 405,
        "question": "Gidilen yol üzerinde olmayan, sapılarak varılan",
        "letter": "S",
        "answer": "sapa"
    },
    {
        "id": 1127,
        "question": "Şen, neşeli (ses)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şakrak"
    },
    {
        "id": 706,
        "question": "Bağırıp çağırarak, alkışlayıp tempo tutarak yapılan destek",
        "letter": "T",
        "answer": "Tezahürat, Tezzahürat"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 874,
        "question": "İnsanların ihtiyaçlarını karşılamak için yeni ürünler ortaya koyması",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üretim, üretme, üretmek"
    },
    {
        "id": 730,
        "question": "Kişinin hiçbir gerçekliğe ve temele dayanmayan duygulara kapılması",
        "letter": "V",
        "answer": "Vesvese"
    },
    {
        "id": 1239,
        "question": "Bir parçadan oluşan, tek parça, bütün",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yekpare"
    },
    {
        "id": 507,
        "question": "Art arda birdenbire ters yöne açılar yapan kırık çizgi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zikzak"
    }
]